感覺政府全面反攻

要撐落去好難咁

感覺樓豬老母每日要接150個客去湊大你呢個弱能人士

係 但係企出黎仲有一線機會
唔企出黎就最呢個機會都放棄埋